# Проект Etegro -- это микрофрейворк для создания CMS и сама CMS #
Вход в админку:
localhost/admin/
user: admin
password: admin1

Практически использовался для работы сайтов интернет-магазинов небольших компаний
с публикацией новостей, пресс-релизов и т.п. статей непрограммистами.

## Функционал: ##
* Собственно функционал админки CMS является обычным контентом и может редактировать сама себя
* Поддерживается мультисайтовость на доменах или директориях в рамках одного домена
* Pull стратегия XSLT шаблонов с вызовом функций из PHP
* Легкое и эффективное кеширование контента.
* Быстрый холодный старт без загрузки неиспользуемых модулей
(lasy loading зависимостей не в момент создании объекта, а в момент фактического вызова сервиса внутри метода).
